一人一個你食過最正既仔/女

試過去飲野識左個私影Model

之後有晚佢無聊問我上唔上佢度飲下酒吹下水 幾好傾 到半夜佢話攰我扶佢上床就再順手攬下咀下 佢仲一直扮M到等我唔好搞佢 結果佢自己著哂火叫我入閘 話特登zip塊M巾等我唔好亂黎

34E大燈腰幻 (係呀幻幻呀)

樓主老母

橋本有菜

我真係恭喜你呀.jpg

你淨係講左女，仔呢？

家明 抬左上身夠食1星期 同鼓佬嘈左好耐打邊爐應唔應該落雞子 Sor 應該係人子

樓主活在結界中，多可憐

黑仔原來係你

自己

樓主老母

不過唔夠喉，太多巴打排緊隊

張劍詩 daisy cheung

冇

排隊識伯母

呢段榮光日子睇返天與地真係仲sad